雲海踢爆 機場HAS內部出通告 禁止員工參加任何遊行集會和網上發表相關言論！

你當白色恐怖又好你當寒蟬效應又好，國泰俾人搞完！香港機場啲老細就驚到咁樣！HAS啱啱佢總經理唔威出咗個內部文件講到明白紙黑字唔准員工參加遊行集會、唔准員工喺網上發放相關言論.......真係有冇搞錯！基本法講到明香港人有集會遊行自由有言論自由但你機場返工就冇晒㗎啦！頂你個肺！同埋我首先講到明份文件唔係佢哋任何同事透露俾我聽嘅！係啱啱我坐咗䀚宿星人嘅外星飛船，飛咗去機場一轉，張內部文件吸咗上UFO我就見到啦！爭啲仲累到我架UFO墜毁添！我真係要譴責呢啲大公司一步一步將香港嘅文明價值自己毁於一旦！

機場人員全體罷工唔知會點呢

白色恐怖 自我禁言

果然係“吃屎”

內部指引vs基本法

d English......

告得
違反基本法集會自由

痴撚線

可唔可以打官司，侵犯人身自由。

返機場已經係西工中嘅XO
航空界啲老細仲特撚別戇鳩

HAS出名西...